進一步的證據來自於最近的兩起疫情，第一起發生在俄勒岡州的一家海鮮加工廠，第二次發生在阿肯色州的一家雞肉加工廠。 布口罩確實可以保護佩戴者-少呼吸冠狀病毒意味著你更少生病| lgbtq編輯|020年8月20日|沒有直接新聞 
 幾乎每三種植物中就有一種含有對帝王蝶致命的農藥。 殺蟲劑汙染了美國西部帝王蝶的大部分食物|麗貝卡·e·赫希| 2020年8月17日|學生科學新聞 
 Wadley的團隊還在含有樟葉碎片的墊層中發現了燒焦的木頭碎片，樟葉是一種芳香植物，可以用作驅蟲劑。 20萬年前已知的最古老的草床包括驅蚊劑Bruce Bower, 2020年8月13日，科學新聞 
 根據美國疾病控制與預防中心(US Centers for Disease Control and Prevention)最近的一項分析，美國肉類工廠9%的工人(約3萬人)感染了這種病毒。 被困在飼養場的牛的僵局開始清理，Tim McDonnell, 2020年7月13日 
 最大的機器學習算法使用的電力和芯片接近一個核電站的價值來學習。 麻省理工學院想用五彩紙屑大小的大腦芯片把人工智能放進你的口袋裡 
 他最推薦的植物是常青藤——它的汁液噴進鼻孔。 史上最瘋狂的宿醉療法|Justin Jones | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 彼得·米勒是布拉格ČKD工廠的一名鍛工。 哈維爾如何激發天鵝絨革命|邁克爾·贊托夫斯基| 2014年12月6日|每日野獸 
 他的第一部故事片《水母眼》於去年上映，故事發生在一座危險的核電站附近的一個小鎮上。 村上隆的藝術來自災難|賈斯汀·瓊斯| 2014年11月28日|每日野獸 
 車道鋪路工和肉禽加工廠工人也一樣。 反對非法移民的自由派|道格·麥金太爾| 2014年11月25日|每日野獸 
 其中一些歌曲的演職員表中除了佩奇和羅伯特·普朗特，還有其他名字。 “沒有樓梯,否認! 2014年10月22日，《齊柏林飛艇之訴》，Keith Phipps | 
 由於在美洲仍有許多種這種植物，因此毫無疑問，當印第安人種植這種植物時。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 植物整體上保持綠色直到深秋。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 裸馬尾是一種常見的植物，特別生長在小溪和池塘邊。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 芳香植物與世界商業之間的關係是最密切的一種。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 菸草是一種生長強壯的植物，比大多數植物更能抵抗高溫和乾旱(p. 018)。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。